買咗兩隻龜改咩名好？

本身諗住叫浩南同烏鴉
但係女朋友唔俾

龜公 龜婆

𨳊頭
𨳍頭

陸龜/澤龜/箱龜?

普通巴西龜

叫龜靈高 同 龜仙人

麥巴比
李家仁

車厘龜
小青頭

細哨，大哨

都幾好

盧卡古
連加特

點解唔叫凱婷

浩南

烏大龜